求Laptop推介

是咁的，本來今日諗住去灣仔買部laptop，上網做好資料搜集決定好買lenovo既yogaV310，但去到先發現要透過官方買，但官網話無哂貨唔知仲會唔會再出
所以想跪求咁多位巴打推介好用又唔易壞既laptop
價錢最好$6000內，唔太大部方便拎黎拎去既，只要用到黎追動漫同可以處理文件就得